【感動撚】今日HP MP都回返哂

拜謝一班忍辱負重、堅定不移嘅手足

廢中KOL表示你哋今日嘅唔好意思行動真係令到我身邊嘅所有人佩服！ 一同正苦對比高下立見！大家經歷挫折後又進化咗，very proud of you

連cctvb都有報，仲好持平，正反意見都有出，你哋真係好叻

同樣是癈中的我...睇到呢一幕真係喊左出嚟!!

真心,我自己都遠遠做唔到你地咁好.....
所以,申請左個帳號...做左連登佬,要表掦你地

係我對你地唔住...要你地咁委屈,仲要比人鬧,比人侮辱

廢中廢老唔能夠親身落場，都起碼要喺金錢上幫手，如果唔係有好多國際性宣傳都冇資金去做

你地冇做錯到！

大家一條心！

推

we are hongkongers!

推！聽日26/6見
——————————————
推POST 唔好回覆！ THANKS!